陳冠希再崩壞驚變光頭？名牌加持新造型遭網民恥笑：似水喉佬

一代男神陳冠希近年已為人父，與太太秦舒培的婚姻生活幸福美滿。不過才40歲的他，近月多次被網民指靚仔樣崩壞，滿臉墨屎，而今日較早前他又上載了多張新相，他留言指這輯照片與名牌Givenchy合作，相中的他穿上一條鮮紅色長褲配上貼身背心，再加上剃了光頭的他擺出各種「復古」姿勢，不少網民均留言指「這時尚很難懂」，更有網民毒舌留言：「像個水喉師傅。」

好柒

估唔到一代潮男要跟麥浚龍路線

型到

似大陸佬吓嘩

當年個樣配光頭就更型
屌 而家希哥唔掂啦

條紅褲

個look有頭髮都救唔到

原來唔洗改圖都係edison

終於打破左著咩先會柒既神話

民工look
90年代d大陸佬乜鳩都著皮鞋既look

縮頭縮膊又寒背，而家嘅佢邊忽型

笑撚死我
依家我都仲未知邊張係未改圖

真係唔識欣賞

估唔到我都有型過edison既一日

仲係行山都著閃亮的皮鞋

尼張Juno型過佢

變咗大陸仔，呢次啲衫真係連希哥都駕馭唔到

光頭我就覺得無乜問題
但呢身裝扮好撚柒

其實唔係咁衰
我覺得幾型 係條褲太搶 香港人接受唔到啫

Fashion既野我識條鐵咩

連登仔笑人地fashion

影過連登仔 完～

係 所以佢market都唔係毒撚
係一班自以為潮嘅人圍威喂
不過我覺得佢玩衫好過fisherman同juno

又係背心仔 屌你著到成個泰皇咁

好龍心feel

如果啲顏色統一啲，應該都幾潮嘅

睇幾多次都笑

收皮啦，柒條撚？公認幸福賓周第一人

佢真係好癡線

究竟邊張先係原圖

呢張佢咁樣咪幾順眼，如果帶埋口罩應該幾靚仔

個look無問題但佢個樣好7
揾個6尺model會好好多

7

真係唔係 Juno?🙈

成個大陸佬咁

龜仙人

個look有啲似果隻支那咩吳X凡

屌一撚樣

但係你無閃咭

後生戈陣屌咁多女星，後悔啦

可能能樣同頭髮都重要

一代男神劣化成咁
好人好啫真係唔好接觸咁多支那

得返咸爺仲未崩壞

想當年

加返頭髮都幾似八神庵

其實佢以前啲著衫風格都唔係特別好睇,
換其他人著,會變左運輸佬,
係因為陳冠希靚仔姐,
但當年個個以為著左變陳冠希,
所以跟佢著潮牌

雖然個look好柒，但係樣真係救返好多，好唔公平呀！！！

好撚似gay佬

希哥係背心嗰個
個阿叔係佢助手 成日著潮牌

呢套衫希哥都Carry唔到

頂

個look好撚似d白卡佬

咩個袋咩到成個大陸佬咁

大陸哩咁

唔好侮辱Juno，呢幾年Juno>EDC

個個老咗都係咁架啦

想奶共je 無他既
十個大陸仔 九個都咁撚款架啦

其實個啊叔都好型

40咋，男人嚟講係黃金時期男人味開始爆發嘅年紀，但佢而家個款成個妹下妹下無牙駝背阿伯咁

我都唔敢笑佢，自己分分鍾30歲就變阿伯

你平時一定都係着到咁撚樣先咁激動

我唔識潮流
但係條紅色褲配呢對皮鞋真係好撚核突

成個支那樣

人生真係要睇長線
之前覺得佢柒
只係我地跟唔到Juno節奏

真係好7

忍唔到笑

寧願佢着黑色波鞋都冇咁奇怪

同埋佢個頭好似病人

個身型又縮左水

紅褲皮鞋同支那接軌左

佢以前咪又係咁 不過個陣後生, 樣靚仔, 頭又型啫

我都型過佢

最緊要個份abc+mk味 但依家係老mk就.....

紅褲皮鞋加個腰包，仲要亂鳩用室外光影，全盛時期既佢都carry唔到啦

屌佢屌女好似飲水咁撚樣皆老得快啦唔使有代價㗎？

好㭍，成個湖北農民工咁

真係好靚仔cls成個樣透露住不羈

唔識影相 都覺得個攝影師廢廢地

佢個樣有D摟打
個嘴又歪
同期MK鋒靚仔得黎個樣正氣好多

拍一蚊雞保鏢2

不嬲靠樣carry d衫
一老左變柒就唔掂

似大陸佬

之前見人討論陳冠希啲潮牌，好鬼精警，同大家分享下

「邊個人傻鳩，你都傻傻分不清
做潮牌就係要靠傻鳩去買，大家都係傻鳩
本身係傻鳩，先做到潮牌

聰明人都係著簡單淨色衫
做D對世界有貢獻既野」

後面背心Edison
留意左手Chanel手鐲, 當時同Bobo情侶款
傳聞Edison畀好多潮衫前面阿叔助手

佢至少要換過對鞋
呢個look點都無可能配果對鞋

麥浚龍搞藝術，真係識fashion，識攝影技巧，拍攝技巧。

陳冠希只係後生時靚仔，其到現在已變得毫無所長一無是處，唱歌拍戲，咁多年都冇進步過。

陳冠希除咗食女出名外，真係乜都冇，都係一個字，後生時靚仔就係大晒，但到老時咩變廢佬，佢作曲，塡詞，寫作，演技乜都冇，更唔好話做導演監製之類。

麥浚龍係實力派，但陳冠希連唯一強項靚仔都消失

唔知點解, 我覺得黃宗澤會著得好睇過佢

已經唔係當年咩都carry到嘅Edison

如果我係泰國人，真係好羞家

估唔到有生之年可以見到希哥着得柒既一日

而家梗係啦
依家真係變咗一個普通老餅
人哋都起碼仲keep到

麥浚龍除左有實力，仲好有財力
2樣因素少一樣都上唔到位

屌你，希哥玩攝影果陣你讀小學咋，永遠記得果年既新年

佢真係港女殺手啊
一個李嘉誠一個陳冠希
佢哋真係永遠嘅成功人仕

自從屌完隻支那閪就不斷劣化....

型條撚咩
死矮仔抄尻尚連奴喳

變態兩隻字寫曬喺塊面到

連登仔d龍門真搬撚到
同樂囝比果陣就讚到希哥天上有地下無
而家柒少少就踩到變地底泥
笑撚到仆街

我覺得光頭冇問題, 佢Carry到
係套衫

佢嗰對唔係大陸佬皮鞋
係類似dr marten英倫嗰啲鞋款嚟
不過隻色真係曳咗啲

一個人靚做乜鳩都順眼啲，當佢變咗咁多，咁撚樣衰，當然做乜都係柒
就正當年前有人將陳冠希個頭key上去啲毒撚身到，一樣都係咁撚型，問題唔係出係件衫或配搭到，係個樣出問題。

支那都有堆𡃁妹去跳廣場舞拍片，仲要搞到有啲名氣，但你會好撚抗拒支那大媽跳。堆𡃁妹去跳廣場舞原因係想證明廣場舞本身冇問題，只不過係堆支那大媽太過核突

佢係咪嚴重缺鈣？？隔住個mon都feel到佢妹下妹下同埋甩撚哂d牙

陳冠希冇演技？

成個二打六咁

依家都唔靚仔唉

頭髮對男人黎講真係好重要

阿嬌一定好撚後悔

Juno初出道啲打扮都okay，只係唔靚仔。EDC着衫style我唔識欣賞，只係當時個人太靚仔。

估唔到Juno 可以反杯

後悔咩 佢食過edc最靚仔嗰陣喎，你話佢嫁咗比佢就話，人哋依家大把散銀獎賞後生翻版edc

點解身型比例怪咗咁多

照下鏡都不禁自豪左一秒

希哥搞潮牌 搞到世界級你唔講？

MMW今季設計嘅Givenchy好核突

成個龍心咁

即刻型翻

cos among us

中國係有化神奇為腐朽嘅魔力

入嚟等睇呢張圖

依啲真係可以叫Fashion....?

但始終食唔到呀嬌

以為國產零零柒

哇屌勁撚核突

好似係佢老竇

梳 記錯

唔怪得D秦國人會咁慶

天能

笑撚到仆晒街

牛奶仔
型唔到好撚柒
呢啲造型穩Sam lee好過

咪吹啦 Juno初出道咪又係著日本潮牌 EDC又係著日本潮牌 猿人 neighborhood visvim呢d
耿耿於懷mv Juno著猿人tee 借火mv著visvim鞋
大家都係著得一個style點樣一個ok一個唔識欣賞呀?

做咩成個大陸喱咁

唔係佢老竇係佢個司機黎架叫做龍哥 陳冠希老竇後生同靚仔好多 有葡萄牙血統 以前蘋果成日話佢老竇搞基 google下大把相同新聞

上山著對咁嘅鞋
仆死你呀呀叔

呢個look咸爺救唔救得返

真係好撚柒

其實ok
係頭大，身體比例唔均稱，顯得成件老土咗

我未撚見有水喉佬著紅色褲同皮鞋開工

條褲好樣衰，著到身長腳短。 博頭又窄。

其實係邊套戲既劇照

支那畜係咁上下

幾有撚頭

豬肉佬?

原圖呀叔先係背心果個
當年舊登睇住改圖誕生

著背心就泰王都型過佢。

戇鳩仔出黎鳩up
唔評論麥浚龍係咪實力派
但陳冠希一定唔係你所講既一無是處
後生時拍電影演技係同期最好，進步最快，出事後連拍都冇得拍，因為投資電影公司係會驚佢件事影響亞洲票房
其餘既唱歌，攪品牌，最多你可以話係唔突出，但起碼佢好努力去試，唔係淨靠樣就做到，最後成績其實都唔算差，點都唔係一無是處

你所講既一無是處套用係阿嬌到我諗會適合啲

邊套戲

因為只係你嘅世界，唔係普通人認知嘅世界。

冇

戇鳩話人戇鳩嘅戇鳩

都話佢後生時最大強項係靚仔，一個靚仔做乜鳩都順眼啲。

就如當年啲人key陳冠希個頭去啲毒撚身，或個阿伯身一樣係咁撚型。所以唔係衣著配搭問題，唔係佢形體動作問題。係個樣嘅問題。

支那有堆𡃁妹去跳廣場舞，跳到小有名氣，因為佢哋係想去證明，唔係廣場舞有問題，係啲大媽好撚樣衰嘅問題。

正如K-pop，唔啲舞好睇，啲歌好聽，係啲女好睇你先覺得其他嘢都好。如果搵一班大媽去跳K-pop，我深信你連電視都會打撚爆佢。

都係一句啦，因為陳冠希後生時靚仔已經夠屈機

咁你都睇到Chanel

聽mc仁講
希哥對rap hiphop 建立自己品牌嘅方法
都係好值得人respect

條褲休到上心口

其實係新聞有講 唔係睇呢張圖
呢個問題已經問過好多次
最後畀高登仔破解咗

上面張前後腳Google有其他清晰啲嘅圖

我記得係卡地亞而唔係Chanel

係喎...呢隻應該係cartier
多謝提醒

入嚟就係睇呢張

好似識用替身咁